影到差佬打穿人個頭有MTR員工幫黑警落閘完全唔理傷者

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

[置頂]20190908邊個衝美領就係鬼

有話小黃人9成係黃絲
立即交名比APPLE咪信你

屌佢老母

黨鐵職員又唔係first aid

你想人點

唔係意思,MTR拍過打J片話前線係保送學急救

小黃人護短不如交人

咁仲落閘唔比first aid 入？

佢真係做唔到野架喎
一個打三個差佬？

CALL上總部拉時間唔得?

一班小黃狗狂9UP SPIN就係唔撚交人